[團結]一個動作減中共資金來源

大家好，首先睇以下新聞
(寫左幾日先出到文，新聞有d舊)

【引渡惡法】中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

中國銀行做咩變成短期最高拆息銀行?
中銀依排係咪唔夠流動資金做生意?
只要大家取消中銀戶口，共狗就唔夠資金做生意
越黎越少錢用

其實大家遊行200萬人，一般餐廳侍應月入14000蚊
假如每100個人有3個人取消中資銀行戶口，轉用非中資銀行戶口，銀行年報會變成點?

計下數先:
每100人 有3個人取消中資銀行戶口
即係
200萬人就有6萬人取消中資銀行戶口

銀行會損失:
6萬人x月入14000x12個月=10,080,000,000(100億)

呢100億全部都係大家既血汗錢
做咩用每日返工既血汗錢比中共搞鳩香港???
覺唔覺得你每日返工都為中共而返

你比錢中共洗，但又想脫離中共控制??
傻撚左咩?

各位, 取消左戶口用咩好? 匯豐銀行幫到你

【全港首家】匯豐取消綜合理財戶口最低結餘要求 逾300萬客戶受惠

利申: 我唔係帳戶本人
知道:
「依家中銀高層職員明顯好緊張
依2星期高層卒數卒到成日發皮氣」
前線職員就做狗咁做

註: 出黎返工都知，冇乜人月入咁低，所以條數一定唔止100億
而一旦大家都肯做，燒鳩中共1000億不是夢

註: 即使你既中資出糧戶口月月全數提走，銀行依然可以對外公佈你係佢地穩定資金來源

註: 任何人遲拎錢走，拎唔到錢，別怪全港合作既香港人，賣港者該死。

註: 大家200萬人遊行之後都一定知道咩叫「團結就是力量」，請大家請一日假都一定要去取消個戶口

最後，你地要香港定要錢?

認同就幫我推爆佢，全家全族取消戶口

血緣: 公婆爺嫲爸媽姑姨伯叔舅兄弟姐妹

冇血緣: 朋友們同事們

同我宣出去一齊取消中銀戶口

push

唔上熱門就同失敗冇分別

推啊

推到中銀仆街

Pish

推

Push

幾年前就取消咗，垃圾銀行

公司set左用中銀出糧

焦土政策 同全世界講中資銀行出現擠提

pish

Fps 脫離中資行啦

出完咪射走

推 提曬中銀個三十萬

不過佢唔夠錢都可以問其他bank借

過左廿幾萬去sc

大行變細行，裁員都好爽

好

明天cut

但匯豐最大股東係紅底中國公司

我用緊 CitiBank

記住提提長輩

點搞

犯法

推！

堆

冇中銀account有咩可以做？

後生仔點會去存錢去中撚架? 做野慢十拍, 啲女又全部老人院咁。又成日租埋啲散貨場鋪位尼賣人壽, 個賣甩皮甩骨。

咪就係食鳩香港人錢黎打鳩香港人囉

啱啱無啦啦有個中銀職員打黎問我借唔借錢開始周圍R生意

拎淨12蚊係ACCOUNT

咁同全世界講 中銀好多人提走d錢轉做外資銀行呢

射落海都唔比佢

有幾蚊係中銀戶口

當年增加最低存款額嘅時候，銀行嘅理由係因為要維護一個低存款嘅戶口，所用嘅成本比存款額高，而增設呢個收費

所以戶口不足最低存款額，對銀行嚟講係比取消更大負擔，假設連扣你嘅手續費嘅餘額都不足嘅話，佢又過唔到數喎

我唔知真唔真呀，只供參考

同親戚唔係好熟，過年過節先見，唔知佢地用咩銀行
屋企冇人用中銀
有frd用中銀，佢話收埋4000就cut account
仲有咩可以做？
我美金都換埋

咁你叫哂d人黎推就掂喇

日日都會有架啦，兩者無必然關係

推，按揭都走

最衰派4千果到用左中銀戶口 收到之後去取消佢老母

匯豐

7%都拎出黎講？
Board無位佢坐啵on9

推推

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

多謝知情人士

繼續推

大家做得好!!!!!!

推，雖然已經提左中銀啲錢走

可惜不嬲唔用中資

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」

加油！攞撚曬啲錢！

今日去匯瘋入錢
前面個阿叔入17萬幾
啱啱係中銀拎既

零成本不合作運動

唔好比佢停

推 中資死開

唔好比佢停！
社運再度進化！

開新account但係唔擺錢入去

老豆老母死都唔肯轉其他銀行

1人每月比中銀出信罰60蚊

我真係擔心你兩老既積蓄…

今日見到一個小學生同個老豆喺度撳五百蚊紙 起碼四十張
多謝你地

無香港更加諗有無錢搵

全民㩒錢行動正式開始！
用其他銀行㩒晒支銀櫃員機啲錢有無用？
最緊要係令港人對支銀有信心危機

ok

做緊大貓開戶口
呢排大貓真係好多人閂左中資戶口就搬晒啲錢過嚟
搬得最勁反而係班中年人
幾球幾球咁搬過嚟
大家繼續加油

Go go go
唔止中銀係中資
仲有好多銀行都係中資

想問有冇中銀長輩圖？

想問下本身用緊中銀出糧 有貸款做緊autopay係咪cut唔到戶口

出糧即轉走

要用長輩圖

解釋中銀「可能」擠提

推 我力推緊我老母轉

要求文宣睇到先得

無錯啊，冇理由用自己錢打自己

Push
冇中銀

成世人加埋屋企人都未撚用過中銀

全家都用大貓痕身

請分享比以下人士

血緣: 公婆爺嫲爸媽姑姨伯叔舅兄弟姐妹

冇血緣: 朋友們同事們

同我宣出去一齊取消中銀戶口

Pushhh

今日去中銀拎錢加cut ac 搞左成9個字 慢到仆街

PUSHHHHHHHHHH

中銀真係煩到閪咁 16歲前冇atm卡18歲前冇得用ebanking過數都算 收小額交易收多幾次又打電話黎問問問 人地hsbc過數一個app搞掂跨行過都得仲自動連埋個ac落fps啊

收皮啦中銀

利申：hsbc同中銀都有ac 全部錢係hsbc中銀ac長期atm攞唔到錢 夠歲就cut ac

有戶口冇錢 洗唔洗都取消埋

某啲奶共既親戚都懶得講好彩我屋企唔係咁

乜有後生用中銀咩幫推post btw

如果你用黎出糧就要取消

中撚建撚南傷, 全民提款捉進銷費。

Yeah
自己救香港

都要cut, 銀行係要湊人頭架, 唔夠人頭佢就要出力搵到夠為止。

都要cut, 銀行係要湊人頭架, 唔夠人頭佢就要出力搵到夠為止

我有提出過 一齊過去推？

如果account 冇錢又唔俾月份會點？

支持，唔係想潑冷水，但遊行中都有幾多係學生，同埋有幾多有中銀acc? 當中又有幾多人會轉？

推撚爆佢

邊度黎架?

費

香港人就用Hong Kong bank啦

支持！！今晚放工就去禁嗮d錢，聽日上晝去分行取消戶口!!!

好地地做乜加密
我睇唔到你加密果句
我一定灰心到爆

唔知啊，可能累積到某個數就告你唔還錢

上e-banking做常行指示一出糧就入落大貓
走資保平安呀清

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

平保都唔係Board of director入面
醒啦清

我中銀得百幾蚊

中銀有5萬，今日拎晒出黎入番渣打

到時佢地仆左街就知支那嘢唔可信

巴打最好提取現金啦，你知啦戶口有幾多係一個數字遊戲，只有真金白銀先真係穩陣呀

走資保平安，同意請分享

推爆佢！！！

如果個個都咁做，咁中銀咪律師費都蝕埋？

到今時今日巴絲仲用中資銀行咩心態

大力推 我得hsbc

有中銀戶口既巴絲們,只需要浪費你地最多最多1-2粒鍾時間,就可以係匯豐開一個戶口,將所有中銀既錢轉過去
小小一步可以變成影響大大既一步

推
一蚊不留中資

原本幾千蚊用fps轉去SCB

可能要俾番息
利申唔識

中資平保成滙控最大股東 持股增至逾7%

推阿

應該直接取消戶口定係留返幾蚊喺個戶口，等佢扣唔到手續費？

已取消

金融學術討論
直接取消戶口
定次次出糧入支票再禁返曬現金好啲

完全同意
平時見啲職員好似未訓醒 onon99咁
啲野講幾次先明 希望大家一齊走
btw月供post班巴打好似唔少都用中銀

推多d 長輩圖要寫好多人中銀提錢轉外資銀行 怕中國貿易戰倒下 出現恐怖性提錢會唔會ok?

一早提哂

好想即刻返黎香港取消中銀戶口

按揭點走 求教 借緊錢供樓

到時候

老母買左好多份中銀儲蓄保險@@走唔到資

BOC等收皮

一二三四五六七
我的正皮在哪裡

信貸評級唔會受影響？
冇嘅話我即做

係嗰啲文宣post

農業同建行呢喂

禁左50萬走

做得好好，做咩咁傷心

轉走哂佢再cut account

留返幾蚊得閒叫佢出幾張statement, 維護費行政費等等, 吊住個account不斷等佢有支出, cut左佢就太便宜佢了

要出賣資料喎

轉按！過左2年罰息期就走！或者真係蝕少少，都係1%

推啊

多謝絲打賜教

中銀咁勁，可能有app整野，唔須要人手行政費架

人手置頂！！！

呢捨好野

多謝支持香港人

我都夠左期，決定要轉，其實中銀offer到其他銀行都offer到，轉走啦，我仲搵左按揭轉介，賺多少少

Share出去吧

寄信點都要人入信要比郵費掛

你又講到岩
到時摺信入信請人，時薪$50
但係罰60蚊1個月實在太蝕
我地要1蚊都唔好比中銀賺啊

老實講其實係有用
大家唔好以為自己得個幾十萬就覺得無用，其實有一百個，一千個人唔咁諗已經可以令到好多銀行頭痕

我提左幾十萬
不過股票輸緊 留返輸淨既十萬走唔到 等佢升再走

依加中銀話取消埋手續費
留返一蚊俾林鄭做帛金

股票現金過哂去獅子

辛苦哂，香港人救香港
一齊宣傳

係啊，10萬上100萬，100萬又上1000萬
其實好快就1000億
如果中銀出左d咩負面新聞，本身以為冇事果d大戶都走
眨下眼就10000億

你唔夠60蚊佢扣唔到你錢

我擔心累積到一定數目再出律師信告你地

又arm

Push!!!

射倉啦

淨係講
「用中資銀行=比錢中共玩香港」
我估d人都明既

你都幾無知，搞中銀香港點會影響到中共？
你哋嗰十億八億真係拗痕都唔夠力

中銀岩岩學HSBC取消服務費，仲想吸翻D錢翻黎，收皮啦中銀

身體最誠實

建行 icbc ...

有錢人先應該驚

當個個都咁做既時候佢仲點收

share 比朋友

所以佢取消左

我上星期已經叫埋公司D阿姐阿叔同事棄用中資銀行(全靠長輩圖)

share比人，有冇錢既人都要知

求長輩圖

開到，要家長幫手開，但係唔實際。
所以以宣傳取消戶口為主

多謝，請幫手copy幫手宣傳

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

Push!!

哎也，始終冇提到取消中銀戶口
求文宣

掂撚哂

推。香港人優點係有錢
用盡優點

公司轉唔到戶口（hr岩岩走左班人依家加重佢地workload 真係會俾人屌上天花板）
同埋一時三刻成堆自動轉帳轉唔切
中銀有無得網上做SI射去匯豐而唔洗每個月人手轉帳？
等佢存款低d借唔到錢出去都好過咩都唔做

辛苦哂，暫時清空帳戶先
有冇其他銀行?

匯豐有戶口
原本d錢會轉數快分幾日轉走
但公司轉唔到出糧戶口所以想暫時想自動轉帳每個月份糧去匯豐先
但唔見中銀ebanking 有得咁做
唔得唯有每個月人手做住先

每個月轉錢咪仲好，你去atm 拎錢，佢都要揾人maintenance 部機，你用佢你就加速佢損耗

基本上要反共先要用中銀，用爆佢服務但唔存錢入去

最簡單咪寫張支票俾自己

辛苦哂
每人都可以做救港英雄

然後中銀出本支票簿又要成本

郵寄又用左2蚊

取消戶口=中銀冇生意
這是首要的

押運係定時黎到，好少好少會因atm機冇錢而加班

利申: 有朋友做x4s押運

我都不嬲唔用中資銀行，傻仔先用

推爆佢

繼續推
已經取消咗

幫下手宣出去

「取消中銀戶口=中共冇錢洗」

唔好呀
中銀周轉唔到會搞到好多紅底公司包括佢哋大陸d 分公司周轉唔到

千期唔好呀
(雖然可以走去hsbc 貴息d 借，但搞到人真係唔好呀）

千期唔好呀

醒目

多謝師兄有意支持不合作行動
但師兄去財經台問問會快知答案

叫左老豆提左幾十萬放屋企夾萬

放銀行穩陣d咁多

你放中銀佢資金成本 0.125%
你放其他銀行佢hibor借佢個成本 1.7%
每轉走十萬蚊等於佢賺少$1575
轉走$100億等於搞到佢無左一億半！

中國銀行(香港)
正垃圾

中銀ebanking做到咩?
搵極都搵唔到

推 同埋記錯要cash out

點樣可以將中銀啲錢轉曬去hsbc而唔收手續費？

轉數快 支票

話就話冇權話事姐
但我地繼續咁樣擺啲錢係個間銀行
咪代表一路keep住比最大股東中資平保賺得最多？
其實轉戶係咪應該真係好啲呢？

永不放棄

咦, 樓上回出唔到字
幫推

做緊

cash out曬美金

有得問同行借
假設大家都cash out曬所以戶口既錢再轉美金
等同業無錢借比佢先有用，好似係，大家學術討論下

想問下
我無中銀戶口，有無野幫到手？日日用中銀atm從其他jetco bank戶口撳晒d cash出黎？

撳到佢ATM無錢 跟手等啲廢老無得撳 屌死中銀

農行，工行，建行，招行都係中資喎

PUSH

現時嗰運作係，Bank A 嘅客人 去 Bank B 嘅ATM 㩒錢，Bank A 要俾服務費 Jetco，然後Jetco 再俾服務費 Bank B。

所以，你用其他銀行嘅提款卡，再去中銀機㩒錢，其實中銀係賺錢架。

但係個銀碼應該好細？ 有無txn amount 嘅0.005%? 應該無存款嘅daily interest rate咁高？其實俾佢賺多一萬幾千但係影響到佢嘅service level同operating cost, 令更多人close acct?

按交易次數計。
你攞300 同 4000，Jetco 服務費一樣。

拎晒出黎數銀紙買嘢

一係用轉數快
我懷疑呢個嘢係用黎比人走資(去第間銀行)

岩岩轉數快走左人仔
Yen諗緊點走
之前平買落好多
一買一賣變返hkd 又俾佢賺

痕生係咪冇問題
有我就禁錢

恒生ok

用開上海商業
拎完4000$即刻走資去匯豐
雖然窮學生 銀行都係得萬幾二萬
不過聚沙成塔 集腋成裘
垃圾支資銀行支那仆街死啦

岩啊，自己香港自己救

出到中銀仆街！！

我用緊中銀，都係等緊4000蚊，攞完即cut

依家中銀跟匯豐唔洗最低存款額
係咪即係個戶口係零蚊都得
咁其實對佢係好事定壞事?

相信中銀心態係想客戶留住戶口
遲下會再用
同埋可以繼續同人講，服務緊好撚多人

明明就用香港人打香港人

然後你user name係支那女星, 口裡說

除左中銀，咩南洋，上海果D全部唔好用

Yen好似都無息咁濟
會唔會考慮攞cash?

轉走mortgage,
mortgage 好大舊錢

幾日前cut撚左張集友

都好
拎完放唔放返銀行就後話
放屋企去日本唔洗又要排隊拎錢

等4000收到拎埋就88

我前幾日去唱美金都話要預約屌佢老尾

中國銀行行內係好少外幣架咋
要唱外幣要預約，3日先有得拎
所以取消銀行，拎哂D錢出黎最好

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

講真, 100億真係好撚少, 大陸求其幾間公司轉D錢入黎已經平番條數

中銀戶口仲淨返兩毫子

100億少? 其實照你講要幾間公司轉錢入黎都唔係細數得去邊?

如果民陣會幫口一聲，200萬人有一半人做，最少都1500億

依家係缺宣傳，師兄唔好咁傷士氣

咁咋架 咁總行呢？
等3日 我不如使二三十蚊搭車出總行攞

我純粹八卦下 無用支銀
用開大貓同巴打 walkin 都比到我要嘅外幣我

我諗我篇野太複雜，寫唔得好，冇人睇

沽左港元cash out 美金

幫推

人地一帶一路拎到返嚟嘅錢，唔係我地小市民做啲咩可以抵消到

做下其他實際野仲好啦

我已經當只有3%全香港最低人工既人會取消
如果真係只有3%人會郁
你係岩既……

如果只有3%人會取消戶口，我地絕對係底撚死
一d都唔團結，食屎又要喊又要問點解又話敵人太強大

取消戶口=減左敵人收入

係永遠架

轉銀行=另一間銀行更有力打擊中資

啱呀
200萬人即係1/3 of population 出咗嚟
任何一間銀行少30% working capital 一定冧

團結到就係架喇
宣傳出去

講真個句人地每日入一百幾十萬真係濕濕碎
Child登仲要個個無錢學生

呢到無咪係明日大嶼拎一萬億

咁你咩身份?
明知中資會支持中共都唔做小小野
只係小小野
學生有係父母仲有親戚，唔係孤兒

稅收真係好難避，除左唔交
逃稅逃唔到好多

其實最緊要中產都團結取消戶口
個個都30k up salary
1個人=3個人既力量

你都唔明我講咩

一帶一路係直程俾中共可以擁有人地成個國家嘅基建呀，又可以唔靠香港地不斷走資。唔係你取消戶口就可以衝擊到佢。

小弟唔係散播失敗主義，亦都唔反對人做，只係想道出呢個行動對中共影響只係微乎其微

推，無用過中銀

知啊，但唔好放棄希望ok?

團結d, 宣傳好d, 中銀冇左200萬個戶口都好

點都快過一帶一路

如果政府因此而急住推明日大魚，或可有更多人出黎反政府，到時所有不合作運動都會更多人做

學術問題 如果用其他銀行銀聯卡每日去中銀atm按最高提款額再入返去銀行,中銀係咪要比錢cs4去幫佢入錢架?

咁樣無犯法

但同時好多一帶一路嘅國家都走緊中國數

好多case都係起完野收唔到錢

今日打算去中銀搞
到底係攞曬出黎好？定留少少錢好？
我勁耐無用個戶口 唔知張卡放左係邊
係咪帶身分證去就可以

我覺得直接CUT左無咁煩

係啊，身份証就得，cut戶口
等中銀冇錢又冇客

自己走完, 記住叫埋親朋戚友

最新進展

一直都無用過呢啲垃圾！

繼續幫手叫人cut左佢！

但總有人因為高息儲錢入去 實際可能冇乜用

抽到戶口得幾蚊

上面有人講咩一帶一路影響微又盛
咁又點？
兩者無衝突，影響微就唔做？
佢少一蚊已經打擊緊佢
轉錢去第度又唔係太麻煩嘅事

正啊

係, 維穩派一定話無影響

入黎黎幫手推推

入黎幫手推推

早兩三年已經轉持美元現金

最新情況

唔該哂

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

lm

星期六會唔會CUT 戶口CUT到要OT 呢

大家做得好好
團結反共!!!!!

ya

團結抵制中資

平時消費都要啦，唔好去三聯 中華 商務買書
打書釘就得

唔好唔記得老麥係中信

有無啲長輩圖黎參考下

可惜無burger king

日日減佢

好撚正啊

p

有3成係中資銀行抽出黎都幾百億
期待6月數據

團結

推

斷哂支那d資金來源

星期二啦

推，開佢波

好人一生平安

笑到我

啲字一大一細

繼續努力

唔好停

up

我無嘢講！